房屋事務主任招聘2018

機會黎啦

如果請
通常幾時開工？

會有封信問你幾時開得工 識人答左即時返得都等左個幾月

如果答八月得唔得架
呢D政府部門係咪好等得人

唔可以太耐

上水 waiting list 未用曬就請人

係既

你咁講法
政府個個PO都唔洗開ADV請人啦
用番waiting list咪得

housing 玩法通常用曬waiting 先請人

佢上次個waiting list長到咁都知冇可能食晒

呢份工大概會幾多人爭一個位

可以睇到個list架咩

lm

其實房事即係做乜？

處理投訴

今次冇左筆試?

連登仔報左名上堂未

處理大陸夾死人事件？

知呀，但類似事件都係房事主任處理？

如果中會會考無c （有學位）
黎緊6月先考返cre
係咪都無資格申請？

中文*

係咪會考中英文要有 C ?

係咪通常請有相關經驗
Freshgrad都想去見下拎下經驗

一個HO通常負責一橦樓 小事既話如果做DTMO有物管公司幫你頂 但去到死人咁大獲你都要到場

是但啦咪聽連登仔9up,報又唔洗錢
唔叫你去IN又無壞

日日對住班VIP，諗起都知爽喇。

水尾50k,比人日日屌老母都制啦

係，但2014年好似請左好多白紙fg, 最後都resign 左，9 up

做過房署PT，你敲門，公屋VIP會拎刀出嚟。無番咁上下大隻，要小心

挑,大把瘦削4眼佬做食環小販, 抄牌佬
咪又係咁做

小販係街頭，公屋VIP係屋入面，引你入屋再上鎖，到時血流成河不是夢

通常揾埋仲保安搒住一齊上VIP度
有咩事起碼有個保安擋刀

政府最撚惡做既位
日日對住班冚家剷人都癲
in 就 in 咗先反正唔洗錢
有fd 做邨個啲主任日日上fb 呻
睇到都覺得慘

除左HO, 我都諗住報食環

咪係還死店死,一條爛命驚咩

如果你零七打後，三就得啦，(姐係D)

Fg邊有得in

係咪要有2年物管exp. 先有機呢？其他行業又有無機呢？

無機 見contract就機 pe位唔洗諗

有分加囉，最好做番房署盤添，因為對開d痴既
其他行業可能in都無得in，因為好多mhkih 人去考

講到報就一定有得做咁既 有排等 筆試又未必過到

的確係

小心啲， 做呢個位預左日日帶老母返工，成堆白卡佬等住輪你大米

個名 房事主任

I get it

正, 最好拎埋刀斬死我
無野輸

同意 最緊要每個月準時岀糧 年年準時跳pt

Ho冇筆試

有時有有時無

16年果次冇，今次都冇講話要筆試

好似得一年有筆試，就係2014年果屆

現職合約房署主任，表示好想考到

平時主要真係做咩多？

其實5皮真係唔多 同埋而家入可以唔洗諗升職

利申：現職

睇你做咩位，房署其實有好多分部門，一邊係EM一邊係Non-EM

EM即係屋邨管理
Non-EM包括居屋、白居二、貸款小姐、公屋申請、PHRM等等

ce 得兩個c
al 又得2個c
唉 好多工都要3個c 先受你玩

面試有咩野注意

Thx 巴打

Em/non em?

房事主任

我就係支筆唔太惦，得返考HO呢條路

唔講咁多 太易比人起底

近十年都好似請左好多轉HO

報左先算
見又唔一定有
見完又唔一定請
咁快擔心做乜？
我做過物管相關睇下有冇機會見下

連登仔:內定哂啦

入職要求唔係好明 如果會考中英係3同4，其他科全D，AL 中英D，其他全C，咁樣會唔會合乎到學歷要求

佢會考冇3科C

<發夢時做過>

好惡頂, 唔好以為2皮咁易, 太多case同濕鳩, 仲有時不定時做, 好多人resign

大把master或相關科目既人apply, 你非池中物就唔好浪費時間apply啦

自二○○一年六月，政府在聘任公務員時接受本地認可副學士資歷大致等同高級文憑資歷。現時共有十四個職系同時以高級文憑及副學士為其入職職級的學歷要求，例如二級助理康樂事務經理、二級職業安全主任、警務督察和入境事務主任。另外，高級文憑／副學士畢業生還可以申請入職學歷定為副學位以下的職系，包括要求香港高級程度會考兩科及格和香港中學會考三科良（一般稱為「２Ａ３Ｏ」）的職系（例如房屋事務主任和社會保障主任職系）或中學會考程度的職系（例如文書主任和地政督察職系）。他們亦可申請入職學歷定為副學位以下的紀律部隊職級（例如救護員和警員）。總括來說，副學位畢業生可申請約八十個公務員職系。

留名
留意左好耐
好想考到政苦工
求其一份都好

夢醒之後做乜工?

有呢個位

外判apo/po?

Cpso 人工幾17000左右

約

你本身pro.man bg?

ACO版本:

<發夢時做過>

好惡頂, 唔好以為頂薪3皮咁易, 太多case同濕鳩, 仲有時不定時OT, 好多人resign

大把master或degree既人apply, 你非池中物就唔好浪費時間apply啦

你係咁無野輸就唔做呢份啦，做落咪又係呻chur, on99

收到Offer先算
講到apply就有位

份工同食環一樣，年年上報 上最多人投訴既政府部門 小心底花呀

底花但可以無風無浪撐到max我又無所謂

[url]
yes in 紅磚~abt 2 yrs working exp.[/url]

你未charter已入？

UE 拎E CO唔COVER 到 會考英文LEVEL3

宜家加到人工直迫HO

調整左了，接近正式ho，不過呢行都係惡頂架啦

都唔知你做乜9 人地都係講事實姐 如果只係符合到佢寫既requirement 就算把啦

利申：房署pe

過咗30歲，做咗十幾年先嚟apply係咪唔駛諗?

如果DSE中文得2有冇補救方法？考CRE OK?

你只需要諗下 你現職既前境 會唔會比入房署好

衡量過ho好啲 咪in下

打死都狗衝左先

如果係degree呢？我會考無3科C

degree 佢冇講，冇講嘅嘢唔一定係

得面試一關
其實頂薪5萬算係咁

日日白卡佬屌，受唔住，到你拎白卡

報左先 報左可能唔得
但唔報一定唔得

想問下果時係唔係好多IMMD SIA，做左一排之後revert 返

另外，高級文憑／副學士畢業生還可以申請入職學歷定為副學位以下的職系，包括要求香港高級程度會考兩科及格和香港中學會考三科良（一般稱為「２Ａ３Ｏ」）

你地問夠未...
不過受你去玩同請你應該兩回事

討論區唔俾人討論

唔好再問學歷啦，就算唔夠 你地都會9衝左先啦，btw 一定有暗盤啦 暗盤係咩就冇人知

依份工 狗都唔屌

但人會屌

香討果班物管經驗多反而比人reject / 冇得IN
連登班廢青今次得米

到時個VIP 求我放佢走

利伸：已報

LM

有無現職巴打知
多唔多其他紀律部隊既人入到HO?

識幾個HO 以前係警察/海關⋯

FG

已blacklist

撞正條邨多傻人精神病人 真係人都癲

唔通佢答你non em 咩 咁同自爆有咩分別

哇

讀會計但照報

都仲有4-5個
升左未？

冇返十年點會升

下下都話惡做 我咪唔洗報
aco又話派去死位要番shift
ca又話低人工
pc仔又話連登仔會反
郵差又話辛苦 派信比咬我

理撚得你地 申請左再算
人揀你 in都未必有得in啦

到時拎白卡
日日做一指蟬

正
拎住白卡逗5皮

請你先算啦

都唔了解下先
HOUSING 次次都用晒WAITING LIST先架
今次係第一次無用晒

衝出黎~

上次都無

有冇to/ws成功轉到過去做ho

認真
得個名,冇實權
公屋咁多痴線佬
HO都完全冇佢地乎
自問EQ唔高真係唔好做

我想問一下， 我２０１０年ＣＥ，中文ＬＥＶＥＬ ４，英文ＬＥＶＥＬ ２，達唔到佢語文要求，但ＣＥ有３科Ｃ，ＡＬ兩科合格。

但係我讀埋ＨＤ，升上Ｕ，咁夠唔夠資格考？

但兩邊工作量差天共地

現職

有, 但係唔多

你無睇錯

做邨？

聽講

我office 3個immd

你班連登仔宜家講就天下無敵
做落咪又係屌哂老母想resign

請先算啦
下下都要諗份野好唔好做
咁不如唔好申請

其實我冇興不過見到連登仔討論任何職位都會講：
月薪xxk 日日比人屌老母都制 就覺得好搞笑
工作壓力絕對唔係人工可以抵消到既野黎 尤其2a3o 人工唔係真係極高

係咪調去邊都要返shift

Office hour 0845-1755(好似係）
如果要shift 啲紀律部隊散仔仲轉過黎做咩

咁佢算係2a3o位入面低要求
會考成績就 max 50k

認真問：
冇有筆試考？
Selection interview!
有冇現職講下 大學讀咩同 相關木work exp

Max 50k 好似係去到point 27先有
岩入職先point 9, 即係要捱18年先去到紀律部隊主任現有薪酬，仲要日日俾人屌老母，得閒又話要斬9你，你手上又冇武器，可以話啲癲佬要你死你都冇得避，除非你做開屋邨物管po/spo, 否則都幾難頂到，做開私盤就諗真啲喇，完全兩回事黎

幾年前仲有幾個HO自殺（發夢聽到）

見佢ad寫要不定時工作 怯一怯

有時返工前/收工後要你上單位搵人
或者收工做BI，check下有冇人住
算唔算不定時？

係
Training果陣聽到個sio話自己有幾個學生係咁

名就照報

講真 如果揸degree 不如考csdo
一樣出賣時間尊嚴，csdo 起碼有散仔可以屌下

好彩讀過AL
中化有e

0845-1733/ 0912-1800

咁都已經算好好... 有冇話偏向請仔？

肯定不是

一入就有5萬？

唔怪得痴線佬想斬人

認真 如果做紀律部隊散休係咪不如做HO

做開散仔 何來相關工作經驗

屌 都好過做works 個pt重高過acw
利伸：現職ws1

只係講而家政府工冇得好似以前咁hea做
另外一個post講政府加薪加得低 d細佬仔又係度屌政府工冇野做 心諗佢地都on99

Ws1都要叫春？

點差天共地法 現職ws 有興趣轉HO

現職CS 已狗衝

唔明你講叫春咩意思

有連登真係好
本身都冇留意又可以報名一齊爭

都係果句 考到先算 就算你考到都可以繼續考PI

咪係，報左先

ws1 hea好多啦下話

想問下敏開CS比人屌開，會唔會都接受唔到

有個degree 係咪就見得？

返8放6 星期一至六 日日咁嘅天氣出去睇鐵釘板落石矢 點會hea ar

政府都咁忙？

其實我覺得某程度睇心態做野架姐 要做要睇嘅野好多 要做好多準備 但當然你咩都唔理 個名求9其照簽另計啦

你ws1 如果max 左連ot應該貼住3萬7-8啦

轉去ho 仲要唔係俾返你而家個point你 要計年資 隨時減成萬銀

想問下如果QF5 成績係咪升多級🤔

但ot唔係整日有得開嘛 又要長時間工作
我以為可以帶pt過去添

係中文2英文3

UE E 可唔可以頂個CE level 3? U grad

其實Dse lv3 真係咁難咩

係舊會考生，又唔想返轉頭

中文真係難...而家仲有範文

ws1人工都唔差啦，點解要轉返ho

唔知報唔報好
考到入境散仔offer
但自己有degree in property management

報咗先

邊份高人工做邊份

HO 條尾長d喎 我ws1仲要考上去acw max都係得pt24 同埋夏天真係好難頂 曬到成條黑炭咁

巴打現職做緊to/ws?

點解要跌？ 公務員不嬲都係帶point周圍跳

個尾一定HO 高d
Ho max. 50k
散仔Sia max. 34定35k
升到CIA 既max. 就42定43k

福利方面既話入境多個紀律部隊宿舍咁

個個擾敵話惡做 轉頭咪又係狗衝

係 之前見Ho 上水新入職既女都好後生手

你地唔洗再擾敵

我就一定狗衝架啦

利申：垃圾

真心求教 如果有個認可學士學位 咁 同等成績係點計？

工時長, 預平均7, 8點收
你升到BSI/CW, HO 都未升到上AHM

其實有個認可degree 咩都試下呀啦，煩咁多做咩，讀到咁高學習仲拎個dse 黎打飛機人唔笑狗都吠，咁有人考到會計師, 工程師唔通又睇返佢以前dse ,ce點差點差黎打飛機咩。

bsi/cw都係同ho差唔多人工，仲要唔洗博升

我都係。心思思想去考

係度話完惡做果d最後報左唔該切J

依個位幾惡做 不過好過出去私人市場又人工低又要比老細屌

利申已上岸

個個政府工post都有人話惡做 咁有邊份係唔惡做

其實物管呢行有邊度係唔惡做

黎緊轉cpso體驗下先

出面做個po
乜柒都要理保安清潔etc
啲客又垃圾, 如果連老細都衰真係慘過食兩舊屎
不過私盤啲客就下下同你咬文嚼字既難頂
屋村就應該係精神病既難頂
但po做到大公司咪頂盡25k
HO都唔只

咁出面撈得掂可以升spo am pm架姐

HO唔讀MHM都MAX 5皮
你外面想升AM一定要MHM+Chartered
但都未必5皮

5皮我諗真係spm/agm先有呢個價
但要讀書入會同埋堆上位, 遲啲連po都要物管牌
房署ho 唔升職跳point都去到但慢啲.. 同埋唔使考牌

我都同意你醒目仔可能真係私盤會上位上得快啲
見過人10年exp做spm
不過好似我呢啲冇乜奢求既碌入政府算..

但一個地盤先得一兩個cw
Cw都唔係咁易做 至少都四十中先有機會做到
但HO唔洗考 個pt都去到27 著數好多喎
同埋要返8點 有時返埋星期六 都好長時間工作

外面十個po升一個am先有5皮
房署十個ho十個都有5皮

更正你少少先 am應該冇5皮

但房署十個ho十個都有5皮 is fucking true

其實ho咁的位出面值咩價

第一次apply政府工..
想問下佢係咪等application closed 左先會揾你interview?

係

巴打講得岩，返8點好惡頂

番8點好痛苦

繼續唱衰ho

利申 唔會apply

Dse白老鼠⋯⋯
係咪冇5科3就冇得申請？
利申degree holder，非top up
中英文有3以上

我舅父原來做緊,仲做左15年,佢話去考紀律部隊仲好

佢話以前D居民已經都好煩,最近10年D 腥香港人仲冇品 流失左好多人

話惡做嗰啲記住咪撚報呀屌你老母

其實工作經驗緊要啲 時代唔同 前幾年白紙入到都係得幾個

今時今日真係無可能

一年工作經驗 都知好少架啦
都apply 吓先啦

佢入面有個位叫cpso 不過都祝你入到 越早入越爽

唔少HO都做到有心理問題
日日對撚住班ON9支那人/蝻/廢老/白卡
你又唔可以唔理佢地

唔少HO拎埋白卡添

係咪冇相關工作經驗就難入好多

可以，計同等學歷果part，除非份工另外要求數學或指明其他科有3，否則hd/副學士都有資格申請

我覺得我做完全冇撚問題，屌你，成5皮喎

唔想做 d問題解決唔到

咁快11頁

係咪即係有dse成績就唔洗考cre都夠資格apply？
見佢個入職條件到只係寫如獲邀面試 會於面試當日接受BLT

仲有有人違規 你要扣分 趕佢走
客會用所有方法反抗

你話難道高嗎？

易過借火啦
你比我做到咪示範你睇

拎白卡入

岩

個個入去前都鬧政府點解部門唔咁樣做改變

入左去就話咁改變令前線好大壓力

啱呀 一過試用屌返班人轉頭
再話心理病請返唔知幾耐病假

ao eo 白卡

做緊酒店處理投訴
8年酒店經驗
有無機？
利申： 副學士

I know that feel

巴打都係做地盤ws?

私人po換你 直接炒
ho最多咪調site

呢d一早搵哂警察先一齊上去
你估真係單拖上去咩

sure.

人工高過佢又唔洗ot 又唔洗對客洗乜報

確實難做左好多 尤其要對客嘅工
而家做政府工係貪佢嘅人工先做 入得去做嘅（呢一代）都係有學歷有經驗嘅先做到（多人競爭）
所以d細蚊仔話政府工d人廢同hea真係得啖笑

會考
中文2 英文3
得數學有C
有ive Hd同科大degree
有冇得in
好驚會考果度收左皮

到時咪知 唔報一定無

不是

HO條尾好長

工程狗做 to 算啦

TO個pt max低過acw一個pt wor 升上去sto又少位
Ws正正常常點都有個acw撈下

ACW係WS1上咩

唔係咩

我有degree 都打算考入to so 算

要上就趁呢1 , 2年好上
近幾2,3 水 升左好多廿幾歲acw 黎fill 退休潮。自己諗 下 仲有幾多 位
a 仔

我都有degree 不過覺得ws做嘅野前線d 見嘅野學嘅野多d有趣d 不過做落又覺得辛苦過TO/SO

ACW未做過地盤應該難入

同埋inspectorate grade啲友technical嘢真係勁到cls，MS都唔係果皮

我同你一撚樣 不過我已經係現職入境
依家心大心細緊報唔報好
呢邊max50k但自己捱供樓
入境就max35k 但等7到10年有樓

但係報左再算

收到蛇

係囉 但人工點解低過HO架

to so 其實幾好做
好多有ugc degree 既師兄姐入左去做
但又好似浪費左個degree

屌你

睇你去邊team 既jar, 去到tms 就爽yy

Tms 狗也不屌 浪廢人生嘅

mains team

好過做new works ,做到狗咁

入mains等於做狗

你係fg 入去做ws?

睇住幢樓由無到有 都有成功感嘅

做housing ws好辛苦

我反而想過返m 記

冇辦法 條路自己揀 仆街唔好喊 （喊左）

高過都唔緊要，問題係ws1>acow>cow兩級先到仲要max埋先有HO max，仲要係未必升到 HO 50k就只係時間問題

留名

今年八月定出年八月

我估ho語言好過ws少少少掛。唔好比連登仔吹到工程真係好好搵，bba要搵工程仔人工都唔難仲要有女同事又唔洗落sitr

其實我係bs果面，以為cow=bsi個位 請賜教

今年八月呀
但我今年先HD畢業
係咪無咩經驗難d請呀

而家招
冇半年唔會收到offer

咩係to so

個個都叫officer 其實有幾多係officer grade? 有無好似Customs officer咁其實得個名 實際唔係officer grade?

做落就識分 ho係officer grade

Aco呢啲無當佢係

聽講呢個OFFICER其實都唔係幾好做,
想問下仲有冇其他真係壓力細少少?

利申想做得輕鬆D

HO 工程撚可以做?
HO係HOUSING OFFICER?

聽個fd講間中會發現咸魚
呢個post唔太好做
因為好撚多19客
不過勝在條bar夠長

依度好多同事
利申 ws狗

保養WS比地盤WS惡做

只能夠講除左紀律部隊而家全年請，其他你都好難估佢下次幾時再請
佢請夠人個幾年又唔多人走或退休真係可以五年或十年先請一次人

好難簡..
留係入境處定去馬HO

報又唔洗錢，見完真係請再諗啦
報都未報

我知，粗口

驚報完唔要OFFER, 出年仲有冇機
利申FF

開工畀人冧左有冇得冚旗

Cat pv spc

橋枉過正嘅政策

文件野越來越多 慢慢滲比你

到時先算啦，有排都未到個刻

網上交申請定寄過去好

我網上申請左但又見佢又話要郵寄學歷資料
我睇唔明

好似係非本地大學先要寄

姐係我本地degree 網上申請完就搞掂？
thx

到時interview 先帶正副本

想問interview 會問啲咩
係咪要溫BMO 果啲

有DEGREE 但無5科3 ，可唔可以申請？

笑左

有的

你估公屋仲要溫BMO咩
In你個班人都未必熟啦講真
房署有EMDI同法例跟
你入左職自然就要睇EMDI
Interview 只會問你大路野
例如公屋範圍有人聚賭你點做呀，有違例泊車又點做呀

其實問啲野都好kai
佢地主要睇你有冇common sense
不過做開psc應該會加分

請問psc 是什麼？

多唔多IA考到？

巴打點解想做Ho
唔做IA

我讀poly building management 算唔算關事 但其實係工程個方面既

pg 撚都衝左先

Ho假假地都係officer
IA散仔黎

想問有讀HD 同Top up degree
洗唔洗郵寄 學歷副本？

「我有交租嫁！你地做咩搞鳩我！無我交租無地仲有得返工？」

「我收得綜緩就係要監察你呢班仆街」

「你再煩我我就唔交租」

「點解佢養得狗我就唔得！恰鳩我老人家呀」

「廢嫁你班友！我唔識字嫁嘛」

「間屋我既想點都得，唔到你地話事！我有交租我就係業主」

咁ACO都係officer

聽講升左一級 sia 就可以tran 去好多唔同officer 工

指2A3O位? 如果考到EO會狗衝

SIA夠人tran咁個個都考IA

出面風大雨大 一諗起到你4,50歲 無乜職場競爭力時
我都寧願減人工入政府

惡頂既 最多頂3年者

上面唔係有講話HO真係officer grade 但ACO唔係咩？

海關關員都係叫Customs officer 但好明顯唔係officer grade

ACO唔係，升一級CO就係

巴打我講下笑
上連登勿認真

我都係咁話 早d入去跳多幾個point 30前穩穩定定30k 我想講出面好多我識既専業人士40 50歳都係搵緊5 60k咋 重未計做出面要睇整體經濟環境 而家入起馬穩陣40幾個時有5皮野 一年20幾日假 又唔洗擔心話中年有病冇錢醫

所以其實真係未必報,依家都有2個offer

做緊某國際express公司CS...比人屌開，唔差在再擘大d比人屌入d

CE中文肥左,
宜家apply左CRE,
中文1級之後先有得報呢D Post

好想番政府工呀

咩料aco係officer
舊時oa 係咪又係officer

想問唔夠佢所講既成績 中英都夠 但其他唔夠
有大學學位
報唔報得？

哈哈，原來我係無理解錯，只比個師兄fake左 因為聽過個師兄同我講話I嘅max pt 只係多AI 4個pt

點解唔報得？請唔請係另一回事
但唔報就一定冇人會搵你見

新既chartered BS。都係三萬幾蚊
入政府又未夠班

外判公屋管理公司

考到chartered bs 點都考啦 假假地都professional

起薪已經幾皮啦 做落去點都有前境

BS = Building Services 定係 Building Surveyor?

building surveyor

Building service 通常叫 bse

唔係讀相關科是否可以收皮

Fg做緊四大地產旗下既物管公司表示機會黎了

4大地產商同HA 公屋盤有咩野相關？都唔同野黎嘅，係都係領x近d呀

都要些試啦 都叫做有最基本相關既經驗 我有fd做會所都入左去做

咁又係，我都applied

填真正拎果個成績(成績表顯示果個)， 即係Level 2

In service 去IO 比以前多，點解唔留低搏去到IO max 拎NCA

有牌BS就等入政府BS啦 60k

邊有咁易入 知人做左好多年contract bs仲未入到

但係BS同property man. 係兩樣野黎

contract 都55k 啦
做乜春ho

咁考到牌 緊係做bs啦 理得佢做出面定政府contract

入境處咁多靚女你都想走，痴左線

從小就俾老母無理地屌慣，
訓練到eq極高，
對付麻煩友未驚過。
Ho呢份對客既工十分適合我。

好，幾時可以返工？

Immediately, sir!

有冇bd to/so既ching成功轉到去做Ho 搭單想問下今水新請既to(str)多唔多人 萬分感激

想問今次HO請幾多人？

BD SO or TO 唔係應該好做過 HO?

ho要頂住d 客 又要幫工程約期 漏左都係鬧ho

唔俾整又係ho勸 客有改裝野 工程唔肯幫整又係ho諗點做

扣分又係ho扣

不過點都好我都已經報左 不過想問個明白

推，準備報名

呢份工其實有冇得升？

有但難

有幾難
升上經理？

一個office大約有十零個ho，3-4個副經理，1個經理
一係要讀某幾個物管既course，但快都要5-10年先升到副
一係排最少15年先有機會升副經理

我諗難d 我見好多ho 後生。宜家好難上
最好有原位退休既覺悟

當然啦，呢個只係最快姐，一般當然都係有排排隊

考住先
當踏腳石

新入ho其實使唔使管人？

其實做既野係咪同普通物管冇分別

都係不停咁俾人屌，同做夾心人囉

即係物管
不過睇完上面分享, 應該仲多痴線佬
不過好paid D咁解

做緊紀律部隊表示想狗衝

老實講你話俾公屋撚屌 拎刀出黎 睇屎坑 有咸魚呢D全部唔驚

因為日日都經歷緊

即係警察啦

唔係警察

DSE冇5個3係咪一定收皮
中英數都3, 其他2

咁咪姐係唔符合申請資格

好似由u gard 開始揀人

此地無銀

Master都有人報
你話呢

一係白車佬
一係差佬

有2A3O 8大畢業 但英文lv2 左係咪唔洗諗 AL 英文e 可唔可以當lv 3 打去問佢又耍我 話有可能得但唔肯定 ... asso/hd 反而得咁反智？

CRE得咪得

Ching 有冇source? 我有CRE

8大入學要求唔係3322咩

sor，佢要求有就一定要有，第一頁有講，
但有hd degree asso就抵到

高考ue pass 就得 用其他科拉分

CE 中五先發力 追唔到d lang 但其他科有A

本身冇考公開試，但用中專上hd畢業，做工程3年經驗有冇機會in

無學歷 無相關經驗 真係可以答你0

有hd都叫冇學歷？

連aco都請大學生既時候 Hd通街都係

有得in 但大機會唔請 主任級好多都master grad 大學生其實都好難爭 何況你得個HD

聽連登仔9up啦
呢d招聘睇u汪/discuss實際
報左唔符合條件 佢要你比番報名費咩

補多句 有冇睇入職條件 要考過文憑試或高考 佢提都無提過高級文憑

況且樓上話自己無考過公開試 即係點？ ce dse al都無考過？

連登多小朋友 佢以為ce lv2 = dse lv2

講左19幾萬次 有hd=fulfill 2a3o requirement
但未必符合語文要求

驚英文既咪考ielts 正正常常操下卷都6-6.5

只要有HD，當你2A3O

有字幕+註解 房屋事務主任有合理理由被懷疑涉嫌公職人員行為失當(1)

咁就比人收左皮

咪傻 2A3O or Hd/Asso 先得；有degree or master 無2A3O一樣meet唔到requirement

報左先算啦。
多隻香爐多隻鬼
咁多人阻你地為左咩自己諗啦

一黎報名又唔使錢 報左先算。中左好位咪爽
二黎難做咪做住先
唔好做過多陣又會調posting
再唔得咪做住先搵過第2份政府
再再退而求其次 咪quit 人工又照出

咪係
痴線講到報左之後即刻有工開咁
3個月做唔店咪再出去搵工
同新公司hr講話去左旅行咪得

日日係度講唔係內定人選
就係難做比痴線佬劈死
毅進pc仔有人跳樓到現場要見腦漿
痴線佬肢解, 要執番d殘駭
夏天熱撚死行咇, 抄牌比人屌老母祖宗
咪又係年年爆報名人數

有冇人收到回條話收到申請未 好驚寄失

點解唔網上報名?

點會咁快

2 肯定係，我就係本地degree畢業+網上申請嘅現職公墓園

1 我都想知呀，中英文CE 得E，但有CRE 有lv 2, 可唔可以用CRE成績代替佢呀

唔洗錢咪報囉
問得呢啲問題你都好撚弱智下

網上申請洗唔洗send返d cert比佢? 網上交表時完全冇個位係upload 文件

完全冇housing exp
得1年經驗CS, degree holder. 希望會in我

我都唔明

因為degree at least有3322。係3322有degree 係hd asso上去。所以先有睇落咁怪現象

因為degree at least有3322。無3322有degree 係hd asso上去。所以先有睇落咁怪現象

啱啱收到email確認我applied了

可能佢係dip > pre asso > asso > degree 咁讀上去，所以公開試0分都可能係大學畢業

咪玩啦，我就係CE+AL 中英文全E +其他科考得OK 入U嘅

我係scope讀緊part time top up，岩岩交完fyp，但要下年3月先有畢業證書，咁我算唔算“本人已獲取/將於本學年獲取學士學位 , 或同等學歷 “

同埋我應該填scope定係外國果間u

2a3o位係咪唔洗考cre?

要有經驗先有得in，因為申請人太多
有一年只要係紀律部隊，唔使經驗都有得in
學歷如果唔係2a3o就要有qf level 4 或以上學歷（即係hd/asso或以上）
除左2a3o/qf level4或以上外，中英要有level 3以上
即係會考/dse有3 或者 高考中英合格 或者ielts 6.5以上 或者 CRE 有level 2
qf level 4或以上會當你中文有level2, 英文有level 3
所以有d人冇考公開試(或者中文好差成績）淨係得degree的話, 中文只當有level 2, 中文唔合資格，起碼要考CRE中文拎番個level 1先算合語文資格

CRE中英文level 1=會考/dse有C/3 (只限公務只招聘）

海外畢業生報左, 見到(i) 持有本港以外學府╱非香港考試及評核局頒授的學歷人士亦可申請，惟其學歷必須經過評審以確定是否與職位所要求的本地學歷水平相若。有關申請人須郵寄修業成績副本及證書副本到下列查詢地址。

咁我都寄埋成績同證書副本, 但想問下之後會唔會通知返我既成績其實係認唔認可?學歷必須經過評審有無結果出返黎睇 澳洲Go8

本地畢業係咪唔洗寄

交左代表合格？

唔填點知？

請問專業文憑符唔符合2a3o?

自己search
有qf level 4或以上就夠2a3o

下年3月先畢業唔係本年度

做工程冇相關經驗都鳩沖左先

姐係有ASSO 加DEGREE 都唔當係符合晒要求仲要CRE 中文

其實9月前畢，但下年3月先有沙紙

面試前要check證書

今晚send

你當 2a3o 位 要有HD 或者 asso 再加中英文cre lv 2 都meet 到requirement

好多2a3o 位都外加要有語文能力要求

cre都唔難考 lv2應該一定得

有冇人知做呢個係咪冇得做TCO

咩TCO

符合資格都未必有得in

Yes
我HD
進修緊degree😂😂

已報

問黎做乜，如果考到HO，要放棄TCO呢啲兼職，我會第一時間放棄。

TCO間唔中搵多幾千都唔錯架
有得揀緊係想keep

16年 無報好後悔

多口問
CE中文E
去過外國考GCE A level中文B
符唔符合語文要求？

窄

DEL 左？

頂硬上

其實有無16年in既手足係waiting list 仲收到offer

如果DSE 2 咗有咩補救方法來符合語文要求？考CRE?

有asso/hd應該可以補到

幾時有interview?😭😭

仲未有通知

好似係

好似通常8月中，底先有得in

咁耐都未有通知

政府工正常2星期至1個月比通知信

Mola mola

講既係Interview 前

有面試未？

攞咗公墓園公屋/綠表未先？

如果未攞，我係你就老閪都留低先，攞埋房屋福利

HO 頂薪係pt 27, 申請唔到公屋/綠表㗎。

為咗幾個pt而冇咗層樓，因小失大呀

有消息未呀

報政府工要自信黎做咩
GF 340有邊條要你寫你自信心有幾多分先？
合符條件咪報囉 怕佢有牙咩？

呢d post 應該會比瘋狂問候

簽左offer letter，body check完，等緊report duty call，但等左成個月未call

有冇辭定工？

唔敢辭
但有朋友一收到call就辭，8月頭report duty
又有啲係body check後等左兩個月先收report duty call

報完有得in咪當去抽獎

咁耐都未有消息？

佢果陣寫12-14星期
政府做野,最快都12星期先有通知,3個月

有人話下星期開始出email 叫人in

內部消息 係8月中開始in 人唔知真定假

報完石沉大海

我都有朋友岩岩in 成入職
講係黎緊幾星期 睇黎八月就黎料

直接叫人in姐係好有機齋睇經驗 學歷夠就得 我地班fg應該乜都無

body check好難fail, 雖然我都驚fail
都係個aco覆

fg就挨2年物管先再報啦
利申挨左3年

現職？

今年報

你咩bg

background? 物管u grad

仲以為為左HO去做物管咁癲

巴打讀poly ?

係都其實唔出奇

唔想自爆

聽講係，真係聽講咋

係唔係多數degree holder 先有得in?

呢份應該經驗重要d

年輕人因乜事咁睇唔開要入呢行，做物管悔終生呀

巴打有無take Milton elective?

學歷行先

no

pt 9都要master 中英文神人
aco 使唔使要1st hon

無筆試既工好難想像會睇重學歷 經驗緊要啲啦今次

屌你老母咪on撚99咁人講咩就信咩啦
老老77. 交gf340使唔使錢先？去in下又唔使死
ho每水收成百幾人 有冇可能個撚個都咁有degree master 中英神人又有經驗啊

收到信in未

HO廣告好似真係有寫有物管經驗優先
去in要請假既都

人講乜就信乜
已經唔適合做呢份工喇

認真.收到信有得in即入左圍.
個board點都對你有d興趣。
如果連自己都睇唔起自己
咁都幫唔到你

識人唔係相關DEGREE 無相關經驗都仲入啦
入面好多紀律部隊散仔轉過去

而家見政府工會唔會有group discussion?

多紀律部隊果次係2水前啦
呢2次都要有物管經驗

無叫我去interview...睇黎無機會啦
但又無出reject letter

想問interview 要點準備好
係咪要爆溫啲條例

明白
好驚interview 唔知會問乜

唔係3大 英文垃圾 現職物管

其實個面試流程係點？點解佢個網咩都無提？

同問 一定要做物管嗎

第一日報都冇

15號面試
朋友都收到另一日

Btw我最後個日先報

我20先in, 面試模式係點架

冇收到email, 已完

x2

其實政府咁多2a3o post
點解好似呢份特別受歡迎?

屎都去做，入左去既話唔好後悔

Email 又唔係只出一batch 等下啦

聽講IN成千幾人喎
痴線

等下一個奇蹟

報得多政府工會令人習慣等待

總共有幾多batch

差不多啦，有成接近兩萬人報

千幾封email邊有可能1日出得晒
等多陣啦,利伸 SCI FG 志在參與

私人物管遲d都要考牌，班友好想推到佢變專科
所以房署都prefer 要相關經驗啦

依家既trend係D人唔理3721,報左先算 有得IN先算

想知流程係點

完全唔關事 咪鳩吹

好似冇吹播 2017果時仲話整監管局 又話發牌又剩咁
政府話想搞物管專業化 好似唔係今日既事
只不過搞黎搞去都冇乜進展

外面個世界同ha係兩回事黎。 繼續吹啦

Ha其實最喜歡白紙

上面個group入面好多人收到email既大多都有物管經驗
點樣鍾意白紙法
加上政府真係有講過物管專業化播 新聞上網都搵到
你就乜內容都冇 似係你吹多d播

政府係鐘意將責任外判啫，專咩業化。。

睬你有味

利申 rphm mcih 房署職員

HA真心prefer 白紙 個個PM都出邊比人叫開大sir 邊個比AHM點

咁又岩wo

其實你知唔個呢2水都要物管經驗先有得in,未做過既多數都唔會有得in
我上面係想講政府好似扮晒好支持專業化咁，先會開始prefer 要有經驗

利申 小弟都係房署

其實知唔知白紙點解...

你聽唔明就算

所謂prefer要有經驗係因為啲未做過物管既後生仔，做兩做就走，同咩專業化冇關

我報左名都無收到email
Waiting 緊absi
只係手痕報ho
三大grad做顧問都無得in?

香港政府幾乎個個部門都執法架啦
根據某條例成立及權利做野
聽說紀律部隊上水搞到HD怕左佢地

係因為有一部分做做下revert 返去

你蠢，我冇計

係咁自打嘴巴

咪再鳩up

未收到email

應該唔止1 Batch interview email ge
唯有再耐心D等下

收到email 21號in
另外聽講有d 27 28都有
有無in過巴打知唔知問乜野多

上次有得in, 今次仲未收到

下一batch會唔會2星期後出?

完了吧如無意外。。。

等下 但不要抱太大期望吧

要有相關經驗主要係因為要知道啲客可以有幾西

有人話分批出喎
1日點出晒2個月後in嘅日子俾人

有可能in2個月嗎

。。。

收唔到e-mail, 完了吧

成班on9仔
oso都in左幾個月啦
分批出interview 有幾出奇

fg等比人撚lm

第一水未收EMAIL
報左幾年添啦 但我中文CE 肥

有DEGREE唔知COVER 唔COVER 到

有埋物管四至五年經驗

正苦揀人有時真係亂黎 FG 白紙拎去IN都有 房署做野質素係咁上下

仲wait緊佢so
都唔知派緊offer未

手痕報咗，另一份2A3O waiting緊

字都唔識，仲話人無質素

邊份丫 Ching

有朋友做緊 HO
諗起佢第時幾皮野頂薪就好酸 自己仲打份牛工...

朋友咩學歷咩經驗？？

有邊份2A3O WAIT 排過百都入到
我知得呢份

HD

冇得酸

識人中五畢業都搵緊4,50k

仲未收到通知咪收得皮

hd都入到 你朋友係咪做左好多年物管

但公司有同事親戚0物管經驗都入到,不過4,5年前

3,4 年掛。。。

Degree 英文cover 到 但中文ce 一定要有c
考個cre 啦

CE chi都肥喺到話人做嘢質素係咁上下
做物管狗做咗4/5年嘅你質素又如何

CE中文都肥
點做HO啊！

今日收到email, interview時間係9月中

Degree, 現職物管，接近5年經驗

你5年經驗應該要減人工入HO?

是點樣申請的

小弟不才，入行時好低人工。所以都唔可以話係減人工入去

轉工轉得好

未有email

希望在明天

香討有人話出完面試信了

大家估仲有幾多輪 冇物管經驗係咪真係唔會so你

1輪, 冇相關經驗/學歷真係同中頭獎機會差唔多

應該未出晒 1/8，8/8出過email 下一輪應該係15/8

下星期都收唔到即係落選

係, 下輪應該出埋10月interview就完

Rip 定

無eq唔好入黎做

其實我想問外判個啲係唔係一律都係西位。

因為我見有friend由外判爬入去，我係度諗如果我load唔掂都會跟住做

一定有第三批
有冇第四批就唔知了

有無人同我一樣15號in
好緊張

我唔係內部
但肯定有第三批
應該都係黎緊星期三

巴打幾點in呀？

早上

我都係依家好驚打風
我聽朝請左假黎見

唔會吧

平常心啦 巴

好想入到

In有咩要準備？

物管狗

大公司?

上市

領X?

發覺佢兩次都係安排呢D見先

希望今日有搞珠 有我份

希望有份in

同求

同求
interview god

Interview god

到房署等面試

見完 幾易d問題

好撚不安

問左啲咩
係咪都係主要用中文
好撚不安

大家都係對手，點會有人答你
中文佔大部分

黎黎去都係問D處境題,房署政策果D

利申:入面做緊

留名學嘢

仲未收到信

未收到interview email既 真係唔洗再等到頸都長
因為已經派完了

冇email

見完

有冇巴打都收到email但淨係考基本法？

冇錯

打過去問？？:咁快話派完既

有經驗都無用 都唔知咩準則

巴打加油，我都係5年入左

其實有3年經驗都夠，早入早跳point

唔使，我都係得D，考CRE 拎2

應該無，同事之間問有無經驗都係問有無做過房署盤
已經假設你做開物管

原來係你

14果屆唔係

咪亂講啦

我前幾頁已經講左呢幾水都係請有經驗
仲有個同事話請白紙,無人理我

三大，無物管經驗，未收到interview

個post 講明左有經驗優先， 白紙係冇機會in

明白，上2星期都係叫左有物管經驗既in 個fd得幾痼月物管都有得in

你就亂講

其實之前有請fg個時個廣告有冇寫有exp優先

你收唔到就當冇 ?

你唔係內部就唔好衝出黎啦

係咪派膠呀，內部有指引唔出得街講㗎，知都唔講你聽啦

其實派哂EMAIL都唔出奇 都開始見緊啦 繼續出既話都幾唔公平

其實真係仲出緊
內部 人唔笑

😎

好好好好好撚唔fair
話就話經驗優先
實際上冇經驗就即foul

有筆試都仲有個機會

仲係無

你戇鳩 無經驗都入到就真係唔fair 我做幾年物管狗為咩呀

無經驗點解入到就唔fair?
依你講法，冇救過火咪唔可以做消防？

非專業職系就應該open to all discipline
而唔係有前設

你話律師醫生工程師呢d對學歷經驗有要求既另計

衝

呢個真 請行內人都好正常 話哂遲D發牌都叫專業

咁你等下啦

慘在政府就係想搞到呢一行變專業

其實applicant 可以自己打上去問
不如你自己打上去問問咩情況

唔係個個知內部野都講出面的，我只可以肯定仲有最少一batch

認同

幾時出最後一batch

大家有冇消息

有無人今日收email?

如果冇物管經驗係咪多數都冇

唔公平 咁都講得出
你叫d諗住入房署走去做物管儲經驗既人講咩好

講得好！

都冇辦法架

報ho成萬幾兩萬人報 我當佢得四分一人有物管
都成五千人 有得in得千靚個 呢定未優先見晒物管先囉
冇foul你喔 未到你姐

其實佢話有經驗優先都冇錯喎，有經驗嘅人都超過晒佢要請嘅人啦，呢個情況直接foul冇經驗嘅人冇乜問題

真 同埋過去請左d ds同fg入去頂唔順 加重其他人workload又浪費左資源

咁只是代表ds&FG同ho離職率有positive correlation
不代表冇相關經驗但有工作經驗既candidate 做唔黎

點解D人覺得自己冇經驗,又要人地俾你interview

以前做N仔某部門,每年做請人d 都收到3唔識7既人黎申請
好似港台請production既人,屌你老母你讀science都apply
班上司見到會好開心,會分哂d冇相關學科既申請人

政府請人話相關學歷會考慮, 好心冇相關既就收下皮先啦

其實返咩工都好 僱主都想請有經驗嘅人架啦

利申冇經驗冇收到email

關你撚事咩on9
政苦工就個個都博下，報嫁啦，冇得in咪冇得in, 報左冇壞

辛苦晒班政苦既hr啦，份份工都要睇幾萬份cv, 報名表咪撚做囉，覺得辛苦既咪

HR見你無經驗就扔埋一邊啦，你斑友就乜柒都報，無得IN就話唔公平，覺得唔公平就咪撚報

大撚把有經驗都無得IN，幾時輪到你地講唔公平

有冇人知今次請幾多人

240

咁少

連埋waiting list算多

冇經驗冇得in代表「暗盤條件」太harsh
有經驗冇得in代表你廢呀 要問下點解同行有自己冇

今次就認同你
利申:IN咗 OK易

冇話唔叫你報

報左，收唔到interview唔好係到話唔fair
而且政府所謂hr 睇cv 都係上面set 左條件叫班外判分文件

上次有份in 班新既Technical offer
有條友仔睇文科都報engine post
俾考官撚狗咁狗

冇人阻止你報名
唔該你地 冇得in 唔好屌人
有得in之後俾撚狗咁撚唔好屌鳩考官西

講真房署淨係出下物管條例已經撚死班冇經驗既人

更正
讀文科報engine post

啱呀，今次都有問法例，不過做開根本無難度

講真真係唔想屑柒上面話我ON9 果位
你諗野咁抱住好彩,博一博既心態去考政府工,真係將來你有機會考到

我身邊d officer全部都係有料,你唔好理佢入到政府hea99,佢地做野同轉數都唔差

我朋友之前jin完佢都話d 法例都真係做開有途徑溫習先答我,唔係鳩吹就得

份份公務員in晒過minimum requirement幾萬人咩on9，講乜鳩公平

文科過到TO min req咩

佢地可能連份工做乜春都未必知
見人工高係度撞手神 aco都或者得
Ho你唔熟法規 條例 比班vip、工程撚撚到你走

有物管經驗最後一日apply冇收到email 係咪即係冇

依個真 vip得閒無事crms投訴作薯仔文都玩死你

Vip 個個傻癲on喪
熟例最多都係擺個款等佢無癲得咁勁

精神有問題既還唔難搞
心理唔平衡同你咬文嚼字d仆街先最撚煩 講錯一隻字追住你屌到早 投訴到上經理 同你傾二、三粒鐘
你話房署點會唔選擇有經驗既人 走去請d無參考性既新仔

冇記得果條友讀hku first hons
個主任想睇下佢咩料,以為佢真係咁勁
結果撚狗咁撚

其實政府工係好講運氣
冇咪試下其他

政府成日想揀d好勁又有經驗既人入去
有呢d條件又唔入啦
中規中矩先留得最長

做得物管唔會係勁人，勁人根本唔會入物管或老早跳出去

有經驗先有得in信班on9 就死啦 每次recruit都有唔少冇經驗嘅人in 你係咪幸運兒我就唔知

有d on9 拎TO嚟比， 嗰d係學歷要求 唔係經驗呀柒頭

工程仔in呢份工有冇優勢

工程去考works II果D la
快升幾多

希望有得in啦

星期五了，大家有冇好消息

升幾多先有point 27

In都未必有得in

Intern property management 算唔算

點都快過18年

有email咪計

未grad
之後諗住報

你係有心想入就做返兩年住宅物管先，再報HO大機會好多

係撚

top嗰d係快過18 年嘅

但係top嘅 點解唔可以快升AHM呢

挽下手 D1

而家大撚把後生AI
入HA 做HOUSING 包你PT23就得
再上你做2十幾年都未必有你份

坐火箭先少過18年，講緊由WS2>WS1>ACW>I 仲要坐幾年先到pt27 ho升一級已經到ahm(pt28-33)
如果係坐火箭9年已上ahm btw一年有幾多人坐火箭呀
咁L叻就唔會入正苦做啦

不過又咁計
20 歲已經可以做ws2 你ho平均都30歲

咁你又唔update啦，近三次入職的ho廿頭大把

really!? 有經驗優先喎

我無講過佢地係白紙呀 btw唔知你地覺得「有經驗」係=要做幾多年先符合「有經驗」呢？三年？十年？定係say幾個月？

2年啦起碼

有冇現職to報左

TO hea hea 地唔好咩
排隊上STO 都pt 29
好彩既上多級就高級公務員
當然你果post 編制差既就諗得過

幾多年先升一級？？？？

可以考慮下
Hku grad有冇少少優勢？
依加first priority 都係eo/ 紀律部隊
考唔到就試2a3o

曾經Housing to

hku grad 都要做物管，你話本科就唔怪你啦

HO同SSO2相比邊個post好做d?

hku fg點會肯做物管

你估hku真係咁風光？
咪又係u

今日in完
4對1，感覺麻麻地，各位加油！

一共有幾多個board?

3加1秘書

公屋vip低質 有排受

做得就預左架啦

未有面試email

有冇巴打分享下interview個flow

去到填form，同考基本法（如需要）
之後等面試，大約等15mins，而面試過程就大約20-30mins，之後就走得。

有冇問條例

有冇自介環節

同你講無你信唔信

問就無問 不過有啲問題答既時候要講埋 我估

上次in另一份政府冇

咁多人想做一份隨時比居民餵屎既工

利申真係無 真係唔出奇

人生已完 少時唔讀書大個真係要做運輸

利申：剛剛in完

好難？

難就唔係話好難 衰英文差同冇經驗 突發野又唔識答

無經驗唔讀書都有得in 你都應該幾勁

完全答唔到定點先

知道d野喎

等睇新人入黎比人餵屎

知佢問乜 但完全答唔到嘴

好想俾vip瘋狂質食屎

做開物管?

好快有多240個人一齊準備比vip 餵屎

總房屋事務經理(職系管理)表示，新一輪公務員房屋事務主任的招聘工作會於2018年5月11日展開。部門預計今次會招聘約240名房屋事務主任，填補未來兩年內(即截至2020年12月31日)因晉升、退休及新增職位而產生的空缺，預計最快可於本年12月初向第一批獲揀選的申請人發出聘書。

啱啱收到email

唔知上面果位內部有冇收到

quote 佢呀嘛！唔係佢唔知你問緊佢

我都係vip
餵人食屎之餘又比人餵

按錯制……

冇email, 完了。。。
唯有等下一份政府工。。。

In完 offer 神

求waiting list offer

d新HO咩都驚，咩都驚死

內部Ching 你等到未
D人今日收到了

收唔到

係三樓望住你地坐係門口等入去
我都無申請

巴打你果然夠哂內部

你仲問佢
內部巴打兩個星期前已經話出哂信，唔會再有第三batch

今日都仲有人收到

喂，內部話冇就冇啦，人地內部人士呀

Dtmo Ho 唔覺 返而班 cpso 做野斷鳩估

早兩星期呀內部巴打留言話已經出哂，唔會有第三batch。
我就留言叫佢唔好亂講，一定會有第三batch信出。
點知佢就話我唔係內部人士唔好衝出黎柒。
到而家我都分唔清佢係假膠還是衝到出宇宙

昨天收天到EMAIL, 10月10去IN...

以我所知,呢幾日都有出email

仲會出email ?

推

想問有冇手足收到 HO interview 但唔夠2A3O 因我DSE 221342 讀過副學士同埋UGC大學學位 我之前上網查過2A3O 係要中英文有3 我讀過ASSO係政府工頂多當 中文2 英文3 正常應該唔符合學歷要求 定係佢shortlist果陣冇睇學歷? 上年FG做左8個月物管

email有寫有得in唔代表你合資格
上屆都好多人排到waiting都比人DQ返出黎

都估到 姐係shortlist 冇睇學歷 咁我可唔可以後補番CRE中文 做reference

有冇考CRE？

冇呀

我有FD 考番CRE 就入左去 但 我MISS左10月個CRE...

完

呢D假希望真係唔比好過比 開心左一下

你點都 IN 左先
睇下佢受唔受你後補 CRE 成績

入唔到未必唔係好事

下年CRE 都唔知幾時考

CRE 每年都係10月左右考
理論上 1 年後應該仲派緊 waiting list offer
話唔定咁啱你入左 waiting list 又差唔多排到

又要WAITING LIST排得後 又要咁岩考得切 仲要係比你後補 玩9我

我果日直接果3個大粒野 橫掂都係死唔介意問埋

其實有好多有degree 有物管經驗既都冇得in， 你唔係最慘果個。
你冇經驗冇得in唔係叫唔公平，係同你學歷差唔多又有經驗既人真係太多，比你做screening 果個都唔會走去揀個冇經驗。

睇左做房事主任

你地入左行就知點解唔請白紙。
況且呢份工唔使考筆試，人工又唔差，個個都in 咪好唔得閒?

岩岩出黎做野 講d野真係無腦d

首先要有物管經驗两至三年

我不足一年都有

支畜?

係咯，都唔知聽邊度講要兩三年

8個月經驗都有

上次請人 冇經驗都收到interview

點解喂屎？？？

想問個面試難唔難？

相關經驗優先考慮，2年後你都未必有信。。。

無

成日想要d有經驗的白紙

有冇巴打今日in左

想問下 如果會考中英文無3 cre英文2 中文1 合唔合資格？呢個情況係咪要cre中英文都有2先得？

就咁睇應該無問題

到底係唔係真係請240個咁少

240仲少？